我希望如果有落單被捕人士，入到狗局就即刻狂咳

新年和你咳
再絕就禮賓府中聯辨狗竇咳